林作又出擊踩mmc

男人之中佢真係最cheap果堆cls

attention seeker

人渣....

don't make stupid people famous

打完望返唔覺尷尬架咩

佢人生價值係得呢啲嘢可以消費

佢根本就係要noise咋嘛
話唔定一早已經同麥明詩一早夾好

林作有noise, 麥明詩又有attention
Win-win

你其實係咪on9

連d fans都弱智

冇mmc鬼有人識佢林作

Yes

應該唔係mmc囉，佢老母好鍾意mmc，反而唔鍾意裕美，作仔唔好自己呃自己啦，將d野調轉嚟講無意思！

attention whore?

咩事

冇mmc邊鬼個識你

我媽咪話㗎

On9 仔，不如同老母結婚啦佢

玩attention seeking玩到咁柒真係得佢

Mmc都主力做法律嘅嘢 有冇attention已經唔太重要 似係林作上次講完mmc有noise 想黎多次消費EC

Seemingly he hasn't upgraded his brain and morality yet.

裕美：失婚婦人無名氏
MMC：狀元港姐十+McKinsey

MMC都低質
假假地10A 讀書咁叻
樣身材見仁見智
要咁樣踩女人上位好撚柒

佢做保險. 個人名氣 >>> 個人形象. 佢個人出名，會多d人識佢間保險公司，自然多人買

Attention whore啦

佢真係cheap到仆街

Upgrade? 由黃花閨女變失婚賤婦？師父明白了。

佢係咪特登咁講
其實想啲人踩裕美

佢cheap但係大家繼續消費佢
其實我幾期待有朝一日全部人都唔撚講佢
咁就真係得佢一個鳩叫

咁都有fans

醜還醜，但你𡁻完唱咁仆街映衰晒男人。

好撚仆街

兩個根本同一類人 不過人地當選港姐 佢做唔到議員

所以咪撚左覆同理個個撚樣

佢係不嬲咁on9定係最近先痴q咗線

有時真係有樣睇

其實可能裕美肯幫佢跑床單
生財工具 梗係要落多啲咀頭
唔係邊有老闆簽單
邊有錢買西裝

我覺得係林作俾MMC飛左, 所以而家好憎MMC

Mmc做McKinsey

E500 MMC

我係mmc真係覺得好攰

只係睇人外表「I only upgrade」嘔

党姐冠軍頗醜

大家唔好重蹈覆轍

真係狗黎

同劉馬車一樣

咁你又post出嚟？無人想知。

懷疑所有inbox都係佢自己打

here comes my best mama boy

呢條友啲野唔使po上黎啦

呢個先係老是常出現，屌

咪撚再佢講咩就搬嚟連登提佢啦
佢都係搏出位咋嘛
咪撚再浪費注意力喺佢身上面

真係巴膠見到即刻諗起

點解多人識等於多人會買

博到你開po注意佢咪即係佢成功左囉 醒少少啦

m乜撚野姐，麥明詩就麥明詩啦

收皮啦
唔好再令呢啲粉腸上到位，其實mmc好慘囉，個ex周圍咁單打佢，仆街啦林作 做男人做到你咁

有錢都要食比人屌到黑撚曬嘅整容雞
仲要大大聲話比人聽
知唔知醜字點寫

佢既心理年齡停留左係十幾歲

佢肯定唔知點解窮寇不宜追......

我係mmc阿媽就真係要多謝林作啦

mmc應該係一個叻女
當年點解會睇得上呢條粉腸

賤格

佢老母唔係好憎裕美咩

唔好再講呢條友得唔得

mmc雖然唔係話好靚好靚
但比起裕美 仲要唔計佢離過
都真係高幾班啦下話

個世界唔係圍住你轉
戇鳩仔

垃圾

咪就係
開po果啲都唔知係咪佢分身黎
樣又無身高又無品又無
保險狗一隻
日日淨係識借女人上位
就係想人討論佢博注意
做乜要開po幫佢免費宣傳？

得閒去Twitter 做多啲任好過啦！

拉呀

香港人係咁
而家全香港知名度最高既保險撚咪佢
假設十個入面有八個憎佢，兩個因為聽得佢名多搵佢買
佢已經贏晒
好過十個對佢冇乜感覺而十個都唔同佢買

仲以為講mcm

係咪男人黎

no news is bad news

我只係見到一件低質男人

攬住你老母過世啦，冇品到咁

一講林作就諗起佢對紅色襪

留名睇吉野妹出黎護航 作仔

唔覺得係講MMC囉

BTW 抄作ONLY

咪撚再po佢上嚟得唔得？

屌段野個老母係佢fans嘅老母 佢share出黎

唔駛去到mmc
其實除咗深水埗堆北姑
香港求其搵條女都好難cheap/差過裕美

唔提佢就係對佢最有力嘅回應
麻煩樓主出post前用下個豬腦

呢條裙腳仔幾時收皮洗唔洗洞房都搵老母無隔離輔導呀

是鳩旦啦

佢個ig真係好撚肉酸 睇左幾個post頂唔順
個陣八婆味濃到

咪推呢條廢人上熱門啦

大家都係恥笑佢姐，係人都知mmc高質200,000倍

濫交SP攪到失婚嘅棄婦

咁都叫upgrade
難怪做雞都可以拎貞節牌坊

正正經經叫隻雞啦林作
照下塊鏡 人地貪你d咩

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

關我撚事咩

拉

唔好再po佢唔該

呢啲垃圾靠老母靠MMC, 一事無成什麼都不是, stop making stupid famous. 關心吓今日旺角發生咩事仲好啦😡

12歲妹妹當重犯啊屌你！

但作仔又低質又柒

Upgrade極都係咁矮

孖襟老西唔扣鈕

佢d fans全部匿名無樣 仲要可憐到po對話圖
追星都要縮來縮去 即係俾人知道迷佢=樣衰=唔出得街

林作依件on9垃圾。擺到明冇人鍾意佢
Facebook狂出post每個post都係得20 個like
求其一個二三線靚模啲like都多過佢

真

失婚無乜嘢 和平離婚無人歧視
佢係連環出軌好有事
同tvb個(x彥博?)拍拖個陣又同其他人上山嘴
到結完婚又同出軌tvb個黃子恆

我勸林唔好再咁八婆利用女人make noise
只會自取其辱
但佢好聰明既 掟條女出去同人比 就好似Pokemon咁 小智點黎點去 惹交打但自己唔會受傷

佢個Title 永遠都係
MMC 前男友
MMC人生污點
好撚唔抵得咪成日 追擊MMC
冇MMC 邊有人識佢 繼續靠痴

唔關失婚事，
裕美係讀唔成書 會考0 分既mk妹，到而家仲係一事無成
兩件垃圾一齊，希望佢地快d結婚 ，好襯

而家男人要靠賤出位？連基本尊重都冇

咪撚再post條戇鳩啦

呢條友冇腦真係唔係扮出黎

呢條友幾煩
麥明詩向娛樂圈黎講,唔算咩大美女,但向路人都算好正
林作向路人黎講,都係中下質素,身高同樣都係下等,但成日用男神TONE黎講野

現任的女友可有看到自己的未來？

五頁都未出現....平時都無咁遲

不過唔好生仔plz咪害多個生命

邊有踩 mmc?

保險界何君堯

幫佢買保險，都唔知佢幾時會唔撈

而家d單都可能係阿媽彈俾佢

唉 柒作 返去奶公廁啦

男人老狗做到佢咁撚肉酸
氣量同佢身高一樣成正比
攬住件又老又廢嘅mk妹以為執到寶
真係物以類聚天作之合